<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="DSGVO">
        <![CDATA[
        <p><strong>Datenschutz Information</strong></p>
        <p><strong>I. Grundangaben</strong></p>
        <p><strong>1. Name und Kontaktdaten der Verantwortlichen</strong></p>
        <p>Lukas Pelz<br />Fontanestr. 21<br />71277 Rutesheim<br />mt18034@lehre.dhbw-stuttgart.de</p>
        <p>Johanna Kröner<br />Ruhrstraße 68<br />70374 Stuttgart<br />mt18074@lehre.dhbw-stuttgart.de</p>
        <p><strong>2. Zwecke und Rechtsgrundlagen der Verarbeitung</strong></p>
        <p>Ihre Daten werden erhoben, um im Rahmen einer Studienarbeit an der DHBW Stuttgart die Art eines Verkehrsmittels mittels Datenanalyse von Bewegungsprofilen zu ermitteln.</p>
        <p>Ihre Daten werden auf Grundlage von Art. 6 Abs. 1a verarbeitet.</p>
        <p><strong>3. Kategorien der personenbezogenen Daten, die verarbeitet werden</strong></p>
        <p>Im Rahmen der Studienarbeit werden folgende Daten ermittelt, die lediglich mit einer zufälligen ID mit Ihnen in Verbindung gebracht werden können:</p>
        <ul>
        <li>Bewegungsprofile aus Positions (GPS)- und Sensordaten</li>
        </ul>
        <p><strong>4. Empfänger oder Kategorien von Empfängern der personenbezogenen Daten</strong></p>
        <p>Ihre personenbezogenen Daten werden übermittelt an:</p>
        <ul>
        <li>Google Maps API</li>
        <li>Google Firebase API</li>
        <li>Google Location API</li>
        <li>Duale Hochschule Baden-Württemberg Stuttgart</li>
        </ul>
        <p>Zum Zugriff auf Ihre Daten werden diese von Ihnen anonym mit einer zufällig generierten UserID auf eine Speicherinstanz (Google Firebase Storage) hochgeladen. über diese Speicherinstanz kann von uns auf die Daten zugegriffen werden, um diese im Rahmen der Studienarbeit an der DHBW Stuttgart weiterzuverarbeiten.</p>
        <p>Die Bereitstellung der Daten für uns erfolgt über die genannte Speicherinstanz. Die Vertraulichkeit und Integrität (Unverletzlichkeit) kann damit nicht garantiert werden. Über einen geheimen Schlüssel und den Link auf diese Speicherinstanz kann in einem ungünstigen Fall auf Ihre Daten zugegriffen werden. Ihre Daten können somit auch in Drittländern abgerufen werden, die keine der Bundesrepublik Deutschland vergleichbaren Datenschutzbestimmungen kennen.</p>
        <p><strong>II. Weitere allgemeine Pflichtangaben</strong></p>
        <p><strong>1. Bezeichnung der Verarbeitungstätigkeit</strong></p>
        <p>Ihre Daten werden für die Nutzung im Rahmen der Studienarbeit "Ermittluung der Art von Verkehrsmitteln mittels Datenanalyse von Bewegungsprofilen" an der DHBW Stuttgart erhoben.</p>
        <p><strong>2. Quelle der Daten</strong></p>
        <p>Die Daten werden mit der Google Location API sowie den internen Sensoren Ihres Android Gerätes erhoben.</p>
        <p><strong>3. Dauer der Speicherung der personenbezogenen Daten</strong></p>
        <p>Die erhobenen Daten werden auf unbegrenzte Zeit gespeichert und möglicherweise für nachfolgende Studienarbeiten an der DHBW Stuttgart weiterverwendet.</p>
        <p><strong>4. Löschung Ihrer Daten</strong></p>
        <p>Auf Anfrage und in Verbindung mit Ihrer UserID (unter Settings &amp; FAQ -&gt; UserID) können Ihre Bewegungsprofile aus der Google Firestore Storage Instanz gelöscht werden.</p>
        ]]>
    </string>
</resources>